【直播】三国志大戦４

好難得有日本玩家開youtube直播

BTW香港幾時有得玩

4有咩唔同
利申：懶人